逃稅風波後首發聲 李晨：冰冰最近有點事

內地女星范冰冰自從捲入逃稅風波後，一直未有公開露面，行蹤備受關注，其男友李晨在事件發生後，亦未有在公開場合現身。不過昨日有一位名為「周於斯UC」的網民，聲稱跟李晨在關島敍舊，並附上一張二人在潛水艇的合照。

本身是旅遊攝影師的周於斯表示要幫李晨傳話：「冰冰最近有點事兒，在內地尚好，希望大家不要擔心。」如果屬實，李晨便是在女友捲入逃稅風波後首次發聲。

俾領導輪完再交啲錢就沒事兒

西隧

公開聲名帶頭交稅先得
等班偽人乖乖地上繳中央

的士陳睇路，咁易搵要還

今日先唸起佢